家英哥給阿姐的情書: 一個吻就是一個蓋章, 從那就是你一個人了!

相戀21年60多歲先结婚，這一種愛情叫「羅家英和汪明荃」。近日家英哥同汪阿姐就獲央視《經典詠流傳》邀請齊齊上節目，沒想到家英哥在最後竟然在大家面前公開向汪阿姐讀上「愛的宣言」，字裡行間感動十足，搞到唔少人都感動流涕。

節目中阿姐同家英哥合唱一曲鵲仙橋

喺情書嘅上款, 家英哥自嘲為太監, 叫荃荃做太后, 真係認真羨煞旁人

信開首就提及原來汪明荃主動親吻家英哥
家o英哥就此好張噉答應: 「我不會讓你在舞台上給人欺負!!!」

不過....

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

所以書末寫道: 我們就相依為命合成一條命同心到老吧!!

真係好感人肺腑

帽事㗎

Ho sweet ah

牙蛆

家英有冇同過牙姐做愛

明荃之友

但男六十三歲女六十二歲的黃昏之戀，力不從心，怎會沒一點遺憾？最多人想知又最難於啟齒的問題，我還是問了：「同阿姐有沒有性生活？」
「無。」羅家英衝口而出卻又非常認真地答。
然後一陣沉默。

性生活只留返畀大家
疑似呀姐av

大陸有人識呢件過氣老婦？

無人要先揾家英哥

羅家英埋單

呀蛆

點解人人都錫得，係家英哥冇得錫？

逢聖誕節！最好去食呀姐！

好撚慘 等隻臭雞等左半世人
臨死為左搵人陪葬先同佢一齊